【IT狗】用Google Photos幫手足！

呢張圖係我Upload咗一啲『珍惜群組』嘅活動照片，再加上少少Manual Tag工作後嘅成果，可以將唔少『珍惜群組』嘅人點相。

累積得夠多資料，就可以幫助搵到佢哋相關活動嘅資料，底，或者喺佢哋搞手足嘅時候，快啲搵到證據救手足！

好波，真係醒唔起google photo可以咁玩

推

Push

點Manual Tag係咪得電腦有咁既功能，手機app無？

推熱門

推
-----------
香港獨立 唯一出路

我用電腦上Google photos嘅網站做

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

Push, btw唔明

其實老竇揾仔可唔可以都用呢個方法？
利申：個仔成日走失

Push it please!

這是不對的.jpg

t

IT救世界

pish

之後應該會不定期叫大家幫手認人，睇下大家識唔識佢地，分享下佢哋平日嘅故事。

推
但可摸耳解釋少少點玩

呢啲組織，有啲係爛頭卒會出嚟講嘢，但有啲只係出嚟行。爛頭卒起碼有個名，要追查易一啲。

但如果連呢啲出嚟行，唔係前線嘅人，大家都認得返，可以按圖搵番佢哋啲資料，就可以一齊分享下，即係例如佢私底下係咪一個仆街，定係原來佢正職做啲乜，住邊度，邊間教會，大家都可以討論下。

奶共Google會唔會Del架

藍都係廢老

有劉馬車個濕鳩痴線佬

係有呢個風險，睇下有冇巴打可以介紹Offline嘅軟件。

右邊紅色衫個個？

push

推呀

Good

推，P牌都推

唔識， 不過好似好厲害

再推

大力 PUSH

未用過google photo既唔明係點用
不過好似好勁咁所以照推

推，手機都做到

好似fb咁，你upload得夠多相，fb就開始識認人，以後upload親就可以搵返呢個人，從而起底或者搵到佢身邊嘅人製造壓力。

PUSH

多謝巴打

推，必推好技巧

即係我要點幫手呀？用Google相簿嘅功能？
聽落好勁，推

強貼

好期待

wow